點樣應付勇武俾人嫁禍？我哋條綫喺邊？

事先講明，我（廢中一名）唔係要割蓆，不喜請屌。

種種跡象顯示，警又好，黑又好，大陸又好，佢哋都有派人換黑衫扮黃絲。

我唔係想講咩人係鬼，但係老老實實，有鬼著黑衫扮黃絲係不爭嘅事實。

我問題係，我哋點分某啲勇武嘅行動係鬼做嘅？

一路以嚟，大家點冲擊好，點屌差佬好，我哋喺大部份情况下都可以佔據道德高地，因為我哋一向live by a code，一條綫, or 盜亦有道，有啲過份嘅嘢大家會一齊叫停。

依家開始打遊擊係好事，但係我哋點知某件事係對家做出嚟屈我哋？

打個比喻，如果有一日，紀律部隊宿舍俾黑衫人放火，我哋係咪真係唔遣責？禍不及妻兒係基本，入面又有消防海關，民意必定逆轉，到時大家係咪硬食？個人嚟講硬食冇所謂，但不能危及運動之根本，不能辜負死去嘅義士。

要記住我哋係一啲連遊行都會做回收嘅抗爭者，勇又好和又好，大家行動不一，各自爬山，但係都有著相近嘅價值觀。

勇武時條綫喺邊？我哋真係要好好討論下，冇底綫嘅話，我哋同對家有咩分別？冇底綫又容易俾人屈好多。

大家諗諗~

我觀察到藍淺最近變得荒謬其中一個原因，係建制派一路處於極劣勢，他們不能用以前藍絲KOL（周溶，屈婦人）得到答案，轉而找更激進的方法（陳怡）去解釋這個現象，從而滿足自己內心嘅憤怒。黃絲需要更理智，從而突出藍絲的荒謬

認同，幫手推

所以我哋要盡一切辦法keep住佢哋喺劣勢！

推

大家請廣傳

幾十個黑衣曱甴圍住櫃員機向㩒完錢既市民攞義助，見d人焗住俾一百幾十佢地，如果唔俾真係唔知發生咩事。

👆 旺角區

跟住有好多人話好多地區
都有啲咁嘅事發生
你哋撳錢要小心

所以話鬼一定有，錢事少，被屈事大

我個人認為林奠先會用大量派糖安定淺藍淺黃，然後用港獨分化中黃和深黃，最後令整體反對陣營瓦解。

和理非 和勇武必須更團結先可以戰勝這個黑政權。勇武手足你們需要和理非的盾，花些時間聽聽我們的意見

黑警乜都可以屈一餐

警察鳩up我唔怕，反正冇人信，但係立心嫁禍可以好大鑊

push

認同，呢個時期，黑政權有乜做唔出

我無野講

唔可以破壞文物

好開始，我再加：

唔可以破壞文物
唔可以搞對手家人（家人係差人另計）

Push

保持理性, 禮貌待人

總之退緊既時候 邊個捉住人 唔比人走 就打鳩佢

我繼續做歸納：

唔可以破壞文物
唔可以搞對手家人（家人係差人另計）
保持理性, 禮貌待人
唔可以拉住要退嘅同伴

真係要定d低線
屌，一陣搵d大陸佬著黑衫黑褲落黎周圍殺人，殺完人大叫光復香港。
咁就大撚獲，乜柒都入晒示威數

exaxt7ly!!!!!!!!!!!!

推
希望多d人見到

屌！呢啲鬼擺明抹黑喎！跟住何妖果啲仆街又可以抽水

家人嗰部份我想補充少少，睇吓大家點睇

起班狗底我哋不嬲有做，一定會有對方家人，因為要佢生活圈子嘅人知道佢嘅所作所為，呢一 part 我覺得係要保留。但如果係人身安全（例子天水圍少女被捕時受辱）同身體傷害係要禁止。

當然，如果對方家人搞我哋，貫徹我哋嘅準則一定係即時 maximum response，但同時係只針對作出攻擊者，係要繼續遵守對襲擊者家人止於起底同社交孤立嘅呢一套準則。

我有個深黄朋友，因為老公係差人，為防被起底連FB都delete埋，都幾慘

林奠落地獄

大致我都同意

呢樣我交返俾上帝做

中聯辦
西營盤干諾道西160號

港交所
中環德輔道中19號, 17層

奧卑利街已婚警察宿舍
中環奧卑利街17號

屯門湖康警察宿舍 PMQ
屯門湖康街8號

上水警察宿舍
上水保榮路5號

柴灣已婚警察宿舍
柴灣翠灣街18號

青衣已婚警察宿舍
青衣青衣鄉事會路

元朗警察已婚宿舍
元朗教育路150號

比我知道邊個搞呢啲地方
我擰甩你個頭

中共、港府、黑警最重要嘅地方，千其唔好搞！！

講反話？

緊係冇

呢個時期，對家乜都做得出，千萬不要失去理智。對家被拉，好輕罪，相反勇武被拉，實被人屈得就屈

大家要小心行事，義士一個都不能少

高見，推

好我當你講真

繼續歸納（歡迎提議加減）：

唔可以破壞文物
唔可以搞對手家人（家人係差人另計）
保持理性, 禮貌待人
唔可以拉住要退嘅同伴
中共、港府、黑警最重要嘅地方，千其唔好搞！！

但必須承認 警犬家屬係佢地最緊張
比起圍狗局 狗屋嘅影響力更大
針唔到肉唔知痛

對住有良知嘅 可以禍不及妻兒
但對住啲狗 係禍必及妻兒

打怪獸者唔好變成怪獸

我絕對贊成呢句

唔係要令佢地有實際傷害
精神 心理 社會氛圍 等等更有效

掟磚不能

同埋真係要記L住，紀律部隊宿舍係有消防海關㗎！！

總之最好唔好搞宿舍啦

有啲宿舍係淨係狗住

無差別攻擊，同白衣人有乜分別

有時候啲狗家人都好鳩狼死！

個問題係，點比人知道我地既底線先？
我地圍內知冇意義
要拎個共識去民間記者會到講

可以呀，老老柒柒，廢中我冇資格定底線，但係勇武者要有，唔喺個po傾冇所謂，但係：一、一L定要有最基本嘅共識；二、要張此底線公開（民間記招可行），過底線即割

唔啱聽都要講，勇武如行軍，冇大台已經難coordinate，如果連基本嘅rules of engagement，同鳩冲冇乜分別

連基本嘅rules of engagement都冇

狗家人屌咪同佢互屌囉，佢哋郁手仲正，影低又好，還拖又好，心安理得

我覺得唔係割啦，既然底線係共識。咁大家都唔會做，如果有人做既，一定係黑警扮既

如果直接割，一定會有人出黎鬧割唔岩